睇咗幾集向西聞記，覺得呢個世界真係癡撚線

暫時睇完1,5,6,7集
好撚癲
內心好沉重

佢套野有少少over 左既
但又真係有實例，但我估係萬份之一既人先會咁on9

每日都發生緊

成套睇晒 幾好睇

但係最深刻反而係林雪

反而想問下樓主點解跳嚟睇？

都話係屙！唔撚係瀨咯 ！瀨屎！

趙永洪嗰集真係好頂癮，tvb又埋沒咗一個人才

臭閪

啲對白好撚自然

都話係屙 唔係瀨咯

借種果集最尾真係oh左

港島西行線

佢阿哥咁順灘搬走個下已經估到啦

屌你老母搣個橙搣成個鐘！

佢沖咁耐 你搣咁耐

佢老婆個笑先好笑
似係雪雪爆肚佢忍唔到
但又好似嗰啲老夫老妻講笑嗰種反應